天堂咁幸福 點解仲要留喺人世?

你信？

天堂就在人間

你唔撚死 垃圾賤種

信
唔信會落地獄

地獄呢

因為為咗要遇上萌音